犯法就係犯法！全港700萬人都要入集中營！

只要你有心, 或言語, 念力, 行動, 間接, 直接或支持參與非法集結,
都要入集中營.

有50萬唔使？

慢慢會郁埋

只要當時知道或睇到新聞都有份參與暴動！

"律政司認為，被告參與的角色無需實際出現在罪案現場，並列舉哨兵、提供逃走的司機、物資站等；認為原則亦適用於追捕一段距離後的被捕人士。"

照字面伸延, 就算喺香港呼吸過空氣都可以係共同犯罪.

其實就係容許DOJ可以更輕易選擇性控告，所以唔需要控告700萬人只需要捉100人其餘嘅人就會收聲

我唔係咁睇, 香港一定會行新彊嗰套, 什致更殘酷, 香港人對中共威脅遠遠大於新彊人, 而家立例(同防疫封區)只係為集中營開路,香港將來會係赤柬金邊式種族滅絕.